原來我們都一樣頹固

is

mk

Yes

🦇

🤰🏻

放不了

頑固下話？